藍屍送個女離開香港講大學，地點係…

去完外國都唔黃仲大獲

呢d時候應該扮深藍屌柒佢唔送個女去大陸讀

聽朋友講家陣Melbourne變咗深圳咁

Brisbane 都係

city 唔少鋪頭個招牌中文字大隻過英文勁多
一街聽親都普通話

周街都普通話？

係
CBD好多中文字

Brisbane撚
出街可以全日唔洗講英文
成個city都係麻辣燙/奶茶

恭喜澳洲變中國城
奶共嘅代價係咁架啦

貪澳洲多大陸人唔怕比香港廢青洗腦 點解唔直接去大陸讀 ？

點解唔送去中國武漢救國?

Omg